612當初堅持還在嗎？那時候你所相信的事 沒有被動搖吧？

場運動已經過左幾個月

相信每一個香港人都經歷過很多 感觸很大

有時候我望住新聞既報導 前線衝緊既勇武 被拉既手足 百感交集

香港人願意企出黎 因為每一個人就係個一點既力量
我同自己講 唔好比自己有後悔既機會，
對比起 曾經代價比我更大既手足
我呢一點付出算得上係咩
我微不足道 但香港係需要每一個人 每一點力量

我有個小小既願望
無論過左幾多個月 發生咩事都好，
大家都不忘初衷 當初堅持既信念
一直係心入面 好嗎？

五大訴求 缺一不可。
成立獨立調查委員會

光復香港 時代革命

推

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

堅持到依家
呼吸好難受好唔舒服...唯有企後d唔想冇啦啦暈

好難受 日日見到手足被捕 但為左佢地我地一定要堅持落去

香港人加油

堅持信念